覺唔覺达哥粉絲偶像崇拜，同當年紅衛兵崇拜毛澤東一樣?

講下达哥而家同以前點唔同，就凶群而出
十足十當年紅衛兵一樣 一講毛主席一樣即時批鬥
偶像崇拜真係好得人驚
达衛兵

因達哥而分裂，係助長緊五毛

我永远支持达哥

唔好影衰偉大嘅毛神好嗎？

快d入嚟駁

子華有違過往 提社會時事政治問題 嘅作風
逃犯條例修訂咁大件事都隻字唔提

下一個子華

淨係覺得啲連登仔好似共產黨咁捉啲唔支持自己嘅人出黎批鬥判刑

係，好恐怖

bob叔先啦，易搞過子華
跟住睇下班波台四足捧邊個就知邊個係背後財主

达哥666

达衛兵出嚟回應下

你開post撩交嗌又為乜呢

达狗6.9有冇叫人出黎？

達哥是我們心中的紅太陽